description=Grzbiet Jesztiedzko-Kozakowski to góry w Czechach leżące na południe od Liberca. Najwyższy szczyt to Jested który ma 1012 m n.p.m. Góry wchodzą w skład Sudetów.
zoom=10
center_x=50.6712242729033
center_y=15.065689086914062